有冇人試過自製天然護膚品 究竟有冇用

睇YouTube見到啲人成日自製天然護膚品
咩香蕉溝奶 薯仔磨泥敷面 仲有洗米水當爽膚水
有冇人試過究竟有冇用

你想做關於什麼的skincare

洗米水當爽膚水真心好用
皮膚特別差嘅時候
用洗米水當toner早晚敷十分鐘
用兩三日即刻好翻曬

不過啲洗米水最好係即日